有咩英文舊歌好聽?

最近聽返careless whisper,覺得好好聽,想聽更多舊歌

巴絲們可唔可以分享更多好聽既舊歌

Hey jude
Let it be

Cant take my eyes off you
Come fly woth me
Pretty woman
What'd i say

人物推薦Ray Charles, Frank Sinatra

How deep is your love
好有可能係我細個第一首識唱嘅英文歌

Dream on
Sound of silence

In the rainy days, rains will share my tears
In the stormy days, storms will steal my pain
Just go your way and leave things all behind
Spread your wings and fly away

Read more: Angel - No Matter Lyrics | MetroLyrics

imagine
help me make it thro the night
all by myself

You're my everything

All out of love

唔該各位巴絲 突然覺得舊歌真係好好聽

鍾意咩類型
我十幾歲不過聽好多舊歌下
80s 90s都有
交流下
求其喺playlist搵幾首先

Rock少少有
Smells like teen spirit
November rain
don't stop believing
more than a feeling
Queen,scorpions嗰d都正

情歌soft d有
can't fight this feeling
Lady in red
How am I supposed to live without you
Hard to say I'm sorry
Your love-the outfields

Teen pop嗰d backstreet boys,NSYNC 不過新少少

幾鍾意90s 80s個音樂genre

想要經典定偏門d?
經典除左上面有巴打講既imagine
beatles個d歌全部都好正
之後reality都一定唔會未聽過
I will survive都可以一戰

少香港人識d既可以search pulp
有好多我自己都幾鐘意
common people, something changed都好好聽
諗到再分享

More than words
don't speak
What's up
長期loop呢三首
仲有del shannon嘅歌

唔該巴打
我比較鍾意soft個種 聽落好有feel

where the skies are blue, 屎係黃色嘅 my love

同埋睇你想講舊係點樣舊法囉
如果你只係唔想係而家首首都電音既話
可以聽下green day, my chemical romance, the killer呢幾隊都幾好
個人幾鐘意My chemical romance

其實maroon 5未咁公廁之前d歌都好好聽
never gonna leave this bad, wake up call, i wont go home without you都好正
coldplay 同 radiohead就比較柔和同藝術成分高dd
coldplay可以聽下charlie brown, scientist, yellow
radiohead除左大路既creep仲可以聽下fake plastic tree, karma police, paranoid android等等

不過上面唔知算唔算你定義既舊歌啦
同埋比較多聽band所以陣係介紹到呢d

Only love
Miss you finally

唔該哂 想搵返經典個種
一聽返就會覺得好熟悉個d

Wicked game
Dust in the wind
Right down the line
Torn
Iris goo goo dolls
Everything I do
Casablanca
Right here waiting for you
Sometimes when we touch
Moonlight shadow
Have I told you lately
Another day in paradise

就係呢種啦 唔該

Mariah carey一定要聽
Hero
Love takes time
Without you
One sweet day
When you believe
It's over
Dreamlover

Rock就聽Queen bon jovi 呢啲

End of the road

披頭四嘅歌